洪永城千萬築愛巢同居試婚

藝人洪永城被爆戀上「長腿冰女」梁諾妍後變得修心養性，相戀沒多久已打得火熱，近日更豪擲逾千萬買新樓，準備與女友築愛巢同居試婚！

近年一手樓市銷情暢旺，不少藝人無懼樓價高企，紛紛入市做業主！除了影后舒淇外，一班無綫花旦如黃心穎、姚子羚及蔡思貝等相繼出手，就連出爐「最受歡迎電視女角色」的陳煒，日前亦參觀樓盤，心郁郁想入市，無奈遲了入票而錯過機會。

現身揀樓 秘道離開

昨日有地產消息指，洪永城（Tony）現身觀塘的新樓盤售樓處揀樓，據悉他豪擲逾千萬元購入兩房單位，最後被發現行蹤，走秘道離開避記者追訪。

與舊愛唐詩詠分手已一年的Tony，近日被本報踢爆暗撻「長腿冰女」梁諾妍，他亦火速認愛，還冧讚女友有很多優點。雖然兩人拍拖日子尚短，但現年35歲的他希望能穩定下來，眼見與新女友各方面也很夾，身邊朋友亦紛紛有喜事，就連一同拍攝無綫新劇《黃金有罪》的蕭正楠，原來已與拍拖四年的黃翠如結婚！一片喜悅氣氛薰陶下，他決定着手計劃將來，而首要便是一個安樂窩，故不介意豪擲多年積蓄置業，築愛巢與女友先來個同居試婚。記者昨日就此事向Tony求證，惟至截稿前仍未聯絡得上。

條女對腳好正